阿仙奴呢？

Sorry sorry睇錯時間表
原來次一級既歐洲賽八點先抽

道哂歉咪嬲豬呀廠迷

Bug 撚左

反雲必勝

就抽啦,好緊張

但阿狗都叫做風光過

快d再大戰紅星啦

歐洲低級杯抽籤儀式正式開始！

link呢

上d低級網自己搵啦

都叫有強隊

我有話無強隊？我講緊個杯既低賤程度呀